全部同我入黎！朝9 晚10 每日鳩叫！！

我正式宣布！
所有手足朝早9點搭緊黨鐵係車箱入面果陣 不論任何線路 不論任何地方 鳩叫口號！
由聽日開始做起
以示對黨鐵既不滿

請文宣組幫手宣傳

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

文宣組做咗你下屬？

推8

推9

只是想幫手 絕無此意

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

推21

推22